一人一樣，你唔想要既時候就會有，想要既時候就無

我先，愛情

巴士

比你講咗

選擇

投胎做人既機會，生活不如意想投胎做成哥個仔，到你屋企人L左之後，下世想做佢個仔已經無機會。

機會同緣份

睡意

想唔想要嘅時候都冇岀現過

扯期

姨媽

Ps藍絲

手機

時間

𨋢

大獲鳥